下次見到d仆街真係會 佢

還掂都救走嫁啦 我而家谷撚住